30名示威者比警犬拉到之後打到骨折 藍衫友斬到自己友見骨同爆自己友肛 重係有班撚樣左膠出黎阻自己人還拖用私刑

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

又想分化？
不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

[緊急分析]法！不！責！眾！

以眼還眼
變咗以德報怨

正當自衞還擊

612 721 811

眼見好多捉鬼天師主要懷疑情緒激動就係鬼。

如果連登仔（冷氣軍師）想要一班前幾日被痴陰左獲大既、目睹同伴被暴力對待、有人被射爆眼球⋯⋯

係見到公安同志仍然可以溫文有禮既，不如考慮下搵機械人，或者人造人做同伴啦

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

點解唔含吹奶啜幫阿sir出埋火？可能阿sir心情好會幫你爭取民主呢？

你老母就分化 講事實都分化